成日有班柒頭話自住冇問題

心諗供多100幾幾十萬會冇問題？講出黎果個on9 信果個仲on9

個班人有老豆 驚hi咩

講果個唔on9，大把人推左走右，知個市會冧唔洗咁好心提人，叫佢地買樓得嫁喇。

龍市驚閪

你咁諗係因為你唔明一樣野
就係你買個刻係頂定係底你唔會知

就你因爲唔知
所以如果當刻你覺得買到供到
你就可以買

自住的確冇問題
但有供得到係先決條件
姐係如果你有首期，但你係地慘AA，唔該你慳翻淡氣

成班買唔起既淡淡又圍爐

有啲硬好已經由自住驚閪，跌幾多都唔入肉，變到有父幹唔怕

真心無問題

就算有問題係唔抵啫

升幾多都唔入肉啦咁 都唔賣

有能力供咪無所謂囉

做人唔係下下講錢既

兩公婆有得自己住 有私人空間 點都好過要同屋企人住

有人覺得值 有人覺得唔值

樓主你咁講真殘忍

大業主3zero(劏房)呃晒父母棺材本先夾硬上到車

跌到變左負資產佢點算？

你有無顧過佢感受？

幾時貼樓契屈人機？

天水圍林太